銀魂 695 那時的日常 中文

唔吼(唔好完啦，我想睇cp)

下等生物的翻譯功能

唔吼！！
唔吼唔吼唔吼唔吼

唔吼！

唔吼唔吼

睇到有啲想喊

唔吼！！！

銀時可否不要老

700話係最終回????:

銀魂真正世界第一 笑中有淚

唔想完

個尾求其算啦淨返果d 變晒日常俾我

同火影一樣話數完

火影死神銀魂都係700話前完

唔吼 !!

唔吼———————————!！

唔吼！(我仲想睇銀月派糖呀，可唔可以唔好完)

唔吼 (我接受唔到銀魂完結)

估唔到香蕉船可以咁分開

唔吼(銀魂唔好咁快完)

好難相信仲有三集就完

唔吼(銀妙世界第一)

高杉係咪要死

唔吼唔吼唔吼